中共用習核心，連登亦有衲核心

垃大大

a1?

幾多核心同執行緒？

老垃

橙色定紫色？